女權開始侵蝕遊戲界

好多遊戲女角色都無啦啦寫成係lesbian
ow／lol入面都有
女角色愈包愈實，驚被女權撚投訢物化女性

係

啱

仲有gay

女權西真係痴鳩線
乜鳩都話物化女性，自己又冇俾錢打機又多多聲氣

準備回歸母系社會

好快會進入女權亂世時代

各位執生

The last of us 2

遲d dead or alive 既女個個包到伊斯蘭教咁

包到咁搵鬼買

日廠都好d
本身都無乜女權文化
歐美個堆
唔知以為佢地ceo係女人

d女角色愈出愈樣衰

真係好on9，女人又唔係target customer 但又要去就佢哋

lol?剎雅有男朋友添

你夠請哂阿姐做嘢唔請阿叔

性向其實冇所謂
樣衰先係問題

就算唔係大推女權, 而家好多遊戲都學咗荷里活嗰套懶大愛包容
封面一定要有女人佔大大個比例 或 黑人當道

far cry : new dawn 仲將呢兩味嘢溝埋一齊黎做瀨尿牛丸添

BF5

但far cry : new dawn果兩條女boss黎,等玩家去殺

最黑人憎係女權撚 環保撚 素食撚全部一撚樣
都係迫人地接受佢個價值觀

好似BF5咁，無lala整個女人做封面都唔知做惱鳩

又要封胸，又要加女人，男嘅就要基，再加多幾個黑人同Asian，然後整個地圖畀佢哋拎槍射射射就整完一隻game，宣傳就食系列老本同畫質就夠，成班人就搶著去食屎。依家嘅暴雪、ubishit就係咁。

遊戲性、合理性、藝術性、劇情全部咩都無，空洞到毫無意義，舊game好似食鬼、炸彈人都仲刺激同有目標過佢哋，美廠呢嗰趨勢真係好乞我憎。不得不讚日廠有啲依家仲keep到可以自由設計人物，角色唔樣板，基本上遊戲界未來要依賴佢哋。

賽車game都要夾硬加女角
明明不嬲賽車game主角係唔出樣等人幻想自己係主角做車手
得ea咁撚on9

咁好耐之前孖車都有公主

我有個friend 真係一人齊哂咁多身份
素食 gay 佬推廣環保+動保

LGBT / 素食 / 女權 / 動保 有活動佢都啱
D 思想真係偏激到冇偈傾

日本係最後淨土

邊隻賽車驚夾硬加女角?
其實好耐以前outrun都係攬住件金髮美女, Ridge racer 都有長瀨(永瀨)做吉祥物.
咁自古名車配美人我又覺得無乜問題ge.

女人揸車

絕交啦

一係車手
一係炸彈
永無中間好L奇怪

由羅拉對波愈來愈細, 個樣愈來愈似男人開始已經係啦
D鬼佬GAME女角色個個都成個男人婆

battlefield 5 就係畀佢哋整死

班鬼婆根本心理變態
講到好似係男人迫佢地扮靚咁
明明就個個有得揀都想靚
宜家好明顯係無得變靚果班唔抵得人靚受歡迎

本身隻驚真係有啲唔得
女權只係其中一個問題

手機game仲係清泉

已經2年冇玩新出既game了

老細你飲食界

梳 手機game不入流不列入討論

中非老

唔止鬼婆，好多女人都係咁，明明自己鍾意扮靚，係都屈落男人到，越大越明點解古人講唯女子與小人難養也

bf5，2018數一數二搵笨柒

岩晒囉 你最鐘意tb

機戰仲有無得睇搖奶

九唔撚搭八
人地講緊係無必要既情況下幫角色加上同性戀/女權元素
Ow有閃光 Rainbow6有黑女人盾
仲要稱呢d改動為「進步」

完全唔知你講乜野有男朋友
LOL由初期開始已經有好多男女關係既故事啦

Taric 當年成日比人取笑做基佬
不如寫佢做真gay 啦

士兵76都被強制變gay

sorry,痴撚咗線

Fifa出女足板我真係好難想像咩人會買

屌佢老味
我j開76同mercy感情線，暴雪反其道而行...

Mercy係跟死神

我覺得女盾先係r6最合理女角
Ela有前有後手腳幼邊似對特種部隊呀

ubi
出啲game越來越衰

三個水杯.jpg

由Gamergate計Culture War 已經開打，OP昏迷咗幾多年

以後女人化妝品廣告無男人出現係咪又可以告佢性別歧視

你搬隻有仔既出黎講
ching坐左幾耐

唔係炸彈
係核彈

唔可以
因為佢係女權

幾時有女主版尾行

一見到fifa 代言人有女人就覺得怪怪地咁

記得好耐之前youtube睇過段片話啲女權撚控訴一年入面熱賣遊戲得幾套係以女性做主角，話咩對女性唔公平
我係絲睇完都o晒嘴
攞你做主角又話物化
唔攞你做主角又話唔公平
好啦攞你做主角，設計到你角色設定係好堅強，女強人勁過男人又話醜化女性
角色設定係柔弱，要人保護，又話性別定型
屌你真係好撚煩正正常常打機唔撚好咩

3日前出既遊戲，
黑人 + 女人 + les = 政治正確

個黑人男人，官方設定係gay

女權係咁撚煩
乜都唔岩佢心水

Rainbow six
有一半都係女角 特種部隊撚有咁多女人

唔係開始 已經入侵咗好耐
幾年前已經有單gamergate

愈黎愈猖狂

終於明點解uni d game 越黎越垃圾

不過可能過多幾年真係會有男人出現係化妝品廣告
宜家d人對男人化妝嘅接受程度越嚟越高

遲 d 除左女性、gay, les, 仲有素食同飲管

咁男性target product用返男人好正常
而家乜撚嘢要政治正確已經走火入魔

好彩csgo公仔全部都係男，雖然有力架

狗也不玩

呢啲重係friend?

遲d ow出隻新英係飲管人

所以Ub隻新far cry係玩命
個反派竟然係黑人+女性
好想射撚死佢地

第二次雅利達事件即將發生

唔通曲線要我戒打機？
用心良苦啊

he is the boss

黑妹真係好樣衰

問題係佢背景故事 一個黑人角色 仲要無啦啦要講明佢係女權撚

佢地想攬炒

that's why ubisoft is shit

我都想角色全部都係男人

cls 咁唔好出game la
有幾多隻可以做到diablo 2咁先？
男女都可以係戰士 法師 召喚師 陷阱師 唔怪得我玩舊game 可以磨兩星期日 新game 一陣就厭

Ow 最on9
76無啦啦係gay
推翻晒之前形象， 又同劇情設定無關
76 閃光兩個叫招牌人物既一個les 一個gay
政治正確到on 撚99
死gay 佬我屌你老母呀

有冇諗過其實係自己狗公造成 ？

無

笨大隻jump force女角一隻手掌數得晒，
買定花生等睇戲。

BTW Dead or Alive禁多女角又話唔得，
我嫌佢太少女角呀。

層龍又話濫捕。

而個年頭唔攞實個宗旨做任何事都死

聽聞連登冇圖會比人問候全家

lol邊隻係gau/les
不過lol竟然仲有人理佢個d垃圾劇情

Rdrd 2冇得強姦人

諗起以前FF5一開始三男一女,
點知最後變一男三女後宮團
真係大個少少先知正野.

宜家FF15無女角連機都爆唔到

爐石珍娜

god of war呢d game居然無得選黑人女性角色玩

班製作組搵曬女性管理層介入呀，Ubisoft有集刺客信條都係輪到成班女人既Studio整，結果劣評如潮

GOW集集對女性都好刻薄，第四集算好了

Apex全撚部都尼哥

真 淨係負責比人屌

BF5 整個傷殘女兵出嚟已經被人屌到飛天

依個年代，乸型先係王道

Far cry new dawn 成隻game 都好基feel
又粉紅色個封面又不男不女

日廠要係歐美賣GAME,最後咪又係要屈服呢個潮流
日本玩家數量少左好多,純日系GAME只TARGET日本本土根本賺唔到錢
依家好多日廠歐美化(CAPCOM,SE),細廠就只係整手機GAME
情況就同呢幾年中國一樣,世界市場飽和,要拓展業務就要開拓中國市場,然後就要放棄原則賺人仔
所以話女權(中國)本身就係世界文明嘅癌症

Varus/Neeko

你望下街霸

春麗

根本已經痴撚晒線
大佬呀 你BFV講二戰 二戰撚有咁多女兵咩
隻game搞到好似成場二戰變左女人主導咁
夾硬塞d女人入去根本係破壞緊隻遊戲既故事性
仲要明明女人唔係target market
你見有幾可女人會打機甚至打呢d game
有係有 但一定唔會多囉

far cry 最正都係趴街明果集
外表gay到爆, 內心係真男人

請多多支持doa xtreme同閃乳淫樂

妮可係les

識做其實都可以好睇ge
RDR2
佢用一班舉牌要投票權ge 貴族女人
同幾個 老公死左要自己渣槍 做雞 搵食ge 寡婦
做對比 女人開始慢慢可以做男人ge 工作
咁樣咪唔核突囉

但問題係好多都好夾硬

係，rdr2正路好多，夾硬無情情加女角係d唔合理既位（例如2戰），果班人先係真正反女權，咪搞到女權愈黎愈令人反感

Farcry 又係 黑人唔係唔撚得
屌你個背景故事夾先得架
如果玩係非洲部落衝突 血鑽 什至係黑人vs3K 故事有意義亦吸引
屌原來最後都係美國鄉下嘅牛仔向故事
你全部黑鳩做乜撚
完全無謂 設計又冇美感 我屌

女權就係麻撚煩，同左膠一樣，慷他人之慨黎填滿自己既道德感

無女角屌，全女又屌
少布屌，唔夠中性打扮又屌

跟手班gay佬又掘起
自然隻game又要有gay有les，唔係又比人屌

然後未完架，啲黑人又同強國人一樣玻璃心
又係無又屌多又屌，做賊又屌，煩過閪

提到強國人玻璃心，又係煩到仆街

最後愛護動物撚又係煩，屠龍又屌，gta撞死隻鹿又屌

暫時得環保撚同素食撚未入浸遊戲界

世上最煩既人一定係有中國心既素食環保愛護動物黑人les

負評排撚樣有冇睇 last of us 2 trailer ?

到你搵到隻game係講個黑人殘疾女人去耕田種菜自己砌農場，又話你講黑人嗰段農奴歷史

Ps4 出甜game唔俾露身

有隻女權撚係到負皮

Dead or alive

趴街明佢明知主角係敵人嘅仔，但念在佢實在太愛佢老母，就算老母背叛佢又走埋佬，都畀晒所有名譽同地位佢。其實真係一個好重情嘅男人。

幾撚時開始打機都要咁政治正確
屌你老味女權西

唔怪得啲game愈黎愈唔好玩，原來係班垃圾女人搞事 ，女人真係文明破壞者
女人都係安安份份做男人附屬品把啦

所以龍如真係清泉
真男人

佛教都話女人既業障比男人重

你地最中意既肉逼soft咪係囉

侵蝕左不知幾耐
啲垃圾驚玩開心版我都嫌佢「ar」「deng」

lol邊個係同性戀 章魚媽

Gears of war 5 又轉做女人做主角
痴撚哂線

PS4 好似有隻gal game都被人聖光化?

原來追求合理，唔好下下考慮唔關遊戲、唔關情節同美感嘅事，叫人唔好一味服務啲唔係客人嘅對象係等於狗公。

我都好憎純買肉，但會欣賞美觀嘅事物，唔係為咗滿足小眾自我意識膨脹而胡亂將合理寫到不倫不類。明明係夏天泳裝就改做布堅尼、肌肉大叔戰場男子漢就話人係基、兩個女人做朋友就夾硬要人係les呢啲就係無關遊戲嘅畫蛇添足！

一定有個黑人女人短髮細眼雷鬼頭拱牙做重要角色，由頭帶落尾迫你望住佢十個鐘，迫你對黑人形象定形。就算係黑人，唔通唔可以整一個正常靚樣，符合黃金比例，好似Nadia Ra Alwar咁？醜樣同無代入感嘅嘢睇一萬個鐘都唔會靚啦？仲有，胸部，臀部呢啲係自然嘅身體特徵，又點解為咗自己眼中邪念，不論大小都封到實，對服裝打扮封閉到見胸部即同性欲掛鈎，忘記咗自然體態，身形嘅美麗？你班人係咪想將維納斯畫像畫件衫遮住佢？

借性別平等去做性別歧視

遲早隻隻game都出無性別角色

sony自我審查啫
咸濕排球新版 ps4無咗彈彈波 無得打爛泳衣
不過NS有

侵蝕左好耐 成個娛樂業都係
Hollywood向左傾
Gaming就早幾年已經有單gamer gate

經典

5垃圾到

100蚊可以慳返

搞女權果啲都係on9
連自己客戶群咩人都唔知
最後咪無人買囉
battlefield 5仆直笑到我仆街, EA股票暴跌

鍾意打機既係男人
請到成間公司女人黎整game
咪即係成間公司男人去設計胸圍M巾

同暴雪一鳩樣

好想同佢一齊打冧golden path

最緊要係好玩同唔核突
為左政治正確而整D奇怪既入game真係好惡頂

係隻隻都係
Sony唔俾無聖光

以前打ow好中意用閃光，宜家邊個用我針邊個